Title: In meiner kleinen Serie von Jerusalem Panoramas kommt...
Date: 2012-06-01 10:48
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: israel, jerusalem, panorama, photography
Slug: in-meiner-kleinen-serie-von-jerusalem-panoramas-kommt

![Jerusalemer Altstadt]({static}/images/7306960558_4ef6b21c4e_b.jpg)

In meiner kleinen Serie von Jerusalem Panoramas kommt nun der dritte
Teil. Dies habe ich geschossen als ich auf den alten Stadtmauern
unterwegs war.
